禁制令係個局，想你違反就可以提升到恐襲層次

所以一定要聽話，衝動既唔該要休息。
搞事既大家同佢地保持距離，佢地人數有限成唔到事。

同意

盲目支持同唔承認錯誤，或會破壞抗爭者一直以黎賴以成功嘅self-correction機制

入去和理非示威
示威區爆左就周圍行

唔好跟港澳辦既風向啦

同意 要小心冷靜應對

鳩坐arrival hall

勸下週圍既人，尤其是見到衝動既，真假都好要開解下先

仲有一點，一旦佢定性你係恐襲，
佢未必要即時出解放軍，
但絕對可以將新疆個套盡快搬落黎玩殘你